拘捕黎智英嘅真正目的

拘捕黎智英、蘋果高層嘅 #真正目的，
就係 #要蘋果日報執笠，
要香港人連一份報紙都唔俾睇，
根本同勾結外國勢力無關。
#肥佬頂撚住呀
#蘋果頂撚住呀
#終極打壓新聞自由
#人質外交時代的開始

//7名被捕人士包括，黎智英、其兩名兒子黎見恩及黎耀恩、壹傳媒行政總裁張劍虹、營運總裁兼財務總裁周達權、黃偉強及吳達光。//

Source：大將軍FB

唔使諗咁複雜，其實中共要照顧輿論「反制」美國制裁，又諗唔到有咩實際心段，所以就拉肥佬黎

報紙係歷史既初稿

一直都係咁, 仲以為有咩驚天大秘密

之前蘋果爆左柒婆好多料